====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pierre Veltz  : À l ' échelle du pays , c ' est le rôle de l ' État d ' assurer cette cohérence .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

